一到暑假 踩港派全面出籠

你班居日港蝗
肯定住日本踩香港人嚟打飛機

又唔見你問日本人